[公務員入]做立法會選舉有冇時間投票?

如題
有冇有經驗人士分享下
如果冇時間去投票就不了

光復立會

立會過半

光復香港

有冇公務員手足分享下

有

用自己食飯時間去投

感謝
咁去監下票先

同區既話可以LUNCH TIME時投

lunch, dinner 或放break 時間去
當你唔好跨區的話

一係夜晚去做counting officer 點 功能組別d票
往年係去博覽館, 今年唔知點安排